[巴打入] 其實男性有冇friendzone？

純好奇

成日啲男仔friend就同我講，男人唔會friendzone女性朋友架
但係我嘅觀察結論又唔同

講到底係咪又係顏值同身材問題？
或者，爛口+很黃很暴力嘅女人唔會被當成女人？

主要係樣 睇第一眼知唔岩 咁已經入左fdzone
就算幾男仔頭都好 如果係靚既男人一樣有暇想
唔好呃自己咩因為性格似男仔而被fdzone 啦

會 你估男人啊豬啊狗都屌咩

會
一相處就知岩唔岩自己

唔想屌咪Friend zone

會既，太醜樣咪即刻fd zone

但係傾得好埋嘅呢？
唔係問hi bye friend
係閨蜜vs GFable嘅分別⋯⋯

我冇補充

男人都好信

#YourFaceYourFate
btw巴打個名
初音？

靚唔會friendzone

一定會
但唔一定永久fd zone

btw 顏乜撚野值
＃000000 ?

仆街嘅人咪會

男仔覺得靚真係唔會, 我試過唯一係條女俾其他仔玩殘我鬧爆佢之後又無野繼續做FD.

一直都想溝佢, 但經過呢件事真係心如止水,

絕對會
有啲人一相處落就知只會係frd
當然樣都有影響

啱傾但無feel咪會